[月經] APPLE ID唔記得安全問題

利申返:使用體驗i>an>i, 因為隔左幾年己經唔記得安全問題係咩
pw同email都記得, 但係始終唔比我reset返個安全問題
有無手足分享下經驗

俾

返

部

機

Apple

打俾 Apple，如果個 Apple ID 有 link 到 device (iPhone/iPad)，佢會send 一個認證碼去部機

BTW，俾返部機人

佢cs個working time同我返工返工時間一樣
我都係前日先換返ip,見佢咁本身都plan定周末去store問
係想睇下有無得自己搞搞佢

呢個揀左忘記再禁完一輪又係去返果2條問題度

btw我link左pc同ip, 但係個認證碼收唔到
sms, 本身ac email同後備email都唔見

人

我都唔見左 仲要冇開到雙種果個野

上客服務影單影盒佢幫你解到

試過

打電話問
可以叫佢比提示

你要記得其中一條